有冇toy story 迷入嚟分享下自己嘅收藏

我先

好想買晒啲1:1 size嘅toy story 玩具
最近睇中左隻紅心

我有你果隻胡迪同日本出嘅buzz 1:1 real posing figure
我都想買紅心但
香港而家好似冇得賣
前幾年仲見到有

Carousell 見到有隻$1150
唔係好捨得買

有冇人儲抱抱龍 同呀羊比利怪叫

ebay果啲買都唔洗咁貴啦好似

有隻Rex 上網買的
不過好細隻

好可愛呀

eBay 唔知
但amazon 睇過都冇

我d公仔夜晚會靜靜雞傾計

而家toys story好似轉晒taraka tomy出
上年動漫節果批全部都係taraka tomy

搵到了

一定有
Carousell D撚樣亂咁出價唔好信

你點知的？

淨係儲三眼仔

終於有人討論了~

嘩 我嘅夢想
紅心邊到入手幾錢

童年陰影

當年元朗300

痴線 咁平
十年前？

係吖 當年好抵玩Jessie 都係350 不過 歲月令佢條牛仔褲都爆咗皮 ……而胡迪件牛仔背心都冇咁白了……
明明都少攞出來……都敵不過老化

Same here

我都係呀

胡迪同紅心發生咩事
兩個好似中咗唐氏咁

巴打你隻馬係咪都係呢盒

sure~咁標準嘅紅心得尼隻

見呢隻平三倍cls
個嘴做得差好多

尼隻迪士尼出品來講算唔錯望主角嗰堆

真....

食完朱古力唔抹嘴咁

好想要三眼仔
邊度有公仔或三眼仔figure買

垃圾

私心推薦呢盒
通常玩具店就冇晒架啦
因為絕左版
但上網賣都會搵到嘅
本地就Carousell 外國就eBay amazon
如果覺得炒價太貴可以去外國網睇下

想平啲就玩具反斗城果套
不過玩具反斗城就藍嘅
以上講兩套都為跟電影1:1嘅

唔該哂你

早排有搵過但搵唔到
想要最classic (樓主個個系列), 香港邊度仲有得買?

冇啦 好多都絕左版
玩具店唔會買到
上Carousell eBay amazon都會搵到ga

當年買返嚟一直唔捨得拆

send左email去客服問, 佢話美國有thinkway代理仲有得買

但係點會無啦啦去美國

所以有代購
好似食水幾深

而家拆咗未

有冇人知可以去邊度買呢隻
想幫胡迪換頭

未

上eBay
但覺得好殘忍
要切佢個頭出嚟

巴打你嗰陣時買咗幾錢

有無人知邊度有得買安仔同阿薛figure?

阿薛 我見過機場好似有 唔記得叫咩鋪頭sor仲要好似幾貴
有無巴打知

阿薛成日見到
連埋佢隻狗
好似係旺角有見過 但唔記得邊間
幫你留意下

都要幾千蚊
不過咁大舊唔知放邊好

訂左隻Bullseye下個月到

想揾呢一款,有無師兄見過？

On

Lm

四隻加埋應該大約1800

旺角 up next
TOP果到有阿薛

前幾日兆萬見到

超人玩具？

冇留意叫咩名 間野有好大個display board

問過唔賣

ts3有一個情節show左安仔個Mobile number
Google下果然有發現

Andy's cell phone number is 555-0112, a number that is also seen in Monsters University when Mike shows Sulley a newspaper with the mailroom ad on it.

好正 可惜香港冇得賣

曾經有筒Signature Collection 綠兵
不過送咗畀姨甥仔玩 自己keep住隊長
搞到佢離隊咁

邊度仲有呢套野賣

1800真係好抵
而家紅心都要$900
巴斯可能仲貴啲

外國先有
唔知點解香港冇代理
不過上YouTube 睇片
2010年隻紅心係做得最好（白標）

巴打ebay見到有隻幾抵
可以考慮下

嘩 thx 即刻上網睇睇先
真心唔該哂你

證書版嘅出過幾多款？

我都係鐘意佢地

絲打有冇珍藏

得好少咋
有無推介邊到買到1:1抱抱龍

呢到齊晒

屌 好得意

彈弓狗同索克天王好似都係冇證書的
入面果到差隻rex就齊 冇記錯嘅話

我都有好撚多收藏

留名先

另外想問邊度仲有herocross 出既jessie 特別版
唧係有埋無奈樣嗰個
搵左一年都搵唔到

有冇圖

巴打好撚rich

今日係mk買左隻彈弓狗幾正

同埋美國迪士尼好似有番d woody buzz買！

係咪兆萬嗰隻
迪士尼出果啲主角買唔落
想等thinkway重出collection 版
彈弓狗果啲都ok

好想搵番medicom 出個隻sid同佢隻狗
但搵到都係抄到痴左線既價

頂 我都想要
冇辦法搵唔到就要食炒價

disney我見胡迪寫bonnie買唔落

但巴斯ok喎

係 兆萬
見個樣好似同1:1所以買

我都有見到
果隻抵玩

有冇圖睇吓

我好撚多呢隻

好正呀
好中意薯蛋頭同火腿博士

岩岩先見到個幾粒士兵

嘩 好似唔差wo
幾錢

325, 非打手我都係買家
岩岩訂

好開心,原來都有人草toy story
大家都好齊
好羨慕

btw想知你隻thinkway woody幾$
而加想要既差woody, 紅芯, 翠絲, 泡泡龍, 火腿
薯蛋頭同太太同三眼仔唔知買唔買好

Thinkway woody$600左右
老翻好多 要小心驗貨

雖然殘體但整係搵到呢個教驗貨
利申 中左伏
紅心我都買左 紅心比較少翻版 可以放心小小

薯蛋貴呀
利申買唔起

日本disney 有薯蛋頭先生,太太
之前我買左兩隻勁鐘意

好qq

背隻仲可以打開
勁靚
好鐘意薯蛋頭

幾錢?

唔記得了,唔貴
每隻一百左近,前幾年買

呢個相似度百幾抵玩

呢個難睇...要面交個時即場睇先見到

下....都係鐘情Andy
我隻woody係幾年前係hk disney 買係寫Andy

所以woody我想買番舊版......thinkway個D整得最好, 尤其兩隻牛仔+紅芯

唔怪得要係第二到搵
原來已經無出andy 版
btw之前係d 以物易物會到拎到隻巴斯同翠斯
真係執到寶

放埋彈弓狗張圖先, 真心抵玩

利申張圖上網搵到, 同款.

勁想買
但之前睇好似400幾
仲貴過我隻woody.....唔捨得

=O ok bo 得閒望望
之前係carousell到買$70.... 唔知點解會買
如果搵到隻係你個價,實唔會買呢隻=(

記得前幾日見到兆萬地庫嗰間$150

大有大玩, 細有細玩

呢兩隻幾錢

有冇巴打收藏左合金魂

跟你比d hints，老翻比左錢後先會開盒check到。所以好難避

問吓個賣家可唔可以開合盒俾你

再唔睇下呢兩張圖對下

個電話係咪1:1,好靚呀
個background 好靚
有諗過整,但好似好煩放棄左

呢排無乜時間搞...係咁e 放埋一堆

Jessie 係咩版本
Signature collection?

姐係咩
唔識分呢隻同巴斯都係執返黎

有兩個版
絲打你買咁多屋企人會唔會話你

應該呢兩隻都唔係
同可能係假野黎,唔識分
會講幾句,其實唔係好多姐,樓上果d 仲多

都係買返個回憶姐
對隻玩具有愛就得
仲有好多野想收 夢想應該係齊晒一套
但應該會比老母屌到上天先

係,我目標草哂佢地第一集一家團聚
不過呢家唔想洗太多無謂錢,呢個目標無咁快達成到

好似$7xx
因為佢係錯板，玩具本體係初板(有sensor)，而個盒就係新板(少左sensor功能)，所以算平比我
6年前入

一直吸引唔到我……
因為好似係硬膠 同電影唔同

宜家應該1k到

呢個我有聽過
好似話部遙控車會追住個主人
700$好抵
6年後升值左咁多

嘩thinkway都有老翻!?
想知造得似唔似

最仆街係價錢都同正版差唔多
好似個胡迪咁
如果本身冇咩點研究真係會中伏
真係幾似 不過有研究過會睇得出造工有明顯分別

仲有可以避障礙物~
不過跟主人個功能我好少玩
自己系度喊佢好on9

buzz woody Jessie bullseye rc green soilder : toy story collection
rex zorg : Disney store
slinky dog potato head: 街貨唔記得係咪hasbro出

有冇人有follow尼個ig?
佢整啲好accurate 嘅玩具
打算佢完成左woody就一炮過買埋佢火腿薯蛋頭
應該好貴但都唔緊要

買唔買埋jessie?
到時放隻collection版jessie比我ok?

人地冇造jessie喎
不過我個jessie都爆曬皮其實唔係咁過癮ga

條褲好似好易爆皮咁

要儲錢買樓了？

我冇咩玩過佢都爆

有冇人知旺角邊度有機會有RC?

台灣一間store見到好正

好難搵呀
香港啲玩具店連signature collection 都冇
唔好諗會有toy story collection嘅rc
rc冇出signature 版
見到有可能都係假

可能會有其他1:1版（？
有巴打知道嘅可以分享下
Collection 版真係負擔唔起

我就自己通常會去兆萬睇

Not for sale
之前行韓國啲vintage 舖都見到有齊
又係唔賣

係啊，因為間野係賣 garments + cafe形式

唔知邊年嘅開心樂園餐

俾我都唔會賣

好有歷史既味道

隻RC咩牌子?

toy story collection

要長期mon po了

好貴
買唔起

幾錢

最上同最下果兩盒

但有得真係搖控到好正

點解會咁貴既
因為限量出得好少?

係呀
2018年出signature collection 果陣又冇重出
所以得2010個版
搞到咁貴

頭先經過兆萬淨係見到隻寫殘體字既泡泡龍
香港想搵toy story野可以去邊？